Ubisoft 刺客信條：起源 cinematic trailer

ubisoft啲trailer有咩參考價值

幾時上？

10月27

好心快d完左佢算啦,玩法一成不變,bugs多到喊,故事鳩流流

係撚電影公司咩
套戲爛撚到咁

預告片公司

我想講佢之前assassin origin個條game play trailer都俾人大屌,佢連預告片公司都做唔到啦

次次都係掛羊頭賣狗肉

除左watchdog 2 其他都係糞game

Watchdog 2 其實都一般
叫做畫面靚+正常

認真,watchdog2個故事根本係小學生水準,垃圾到爆

咁仆街啦，trailer都咁垃圾，真係唔敢相信隻game會幾垃圾

不同睇黎連登人對古埃及認識不多

明刀明槍同你劈過
刺客？

搞番好個現代線故事先啦

9玩幾好玩
個城市做得唔錯
返而冇落重本做promotion最好

上集好悶，爆機都廢事
埃及其實好撚吸引希望會做得好d

剌客系列已死

個人覺得2故事好過1
1成件事搞到太沉重太黑暗
2搞笑d好玩好多

又nigga做主角

1個主角至少有背景有動機去反CTOS,2直頭乜都冇講一黎佢地就反緊,咁都叫故事?